我痴乸線你！

痴乸線

Ok 👌

食藥未

我都愛你

去睇戲啦

痴乸線 真係痴乸線

多撚謝

November 我痴乸線你！

睇咩戲

？？？？？

淪落人

我屌你老母鑽撚完未

i am stupid sir

2468

同是天涯～～

Fai 多撚謝

咁撚易 咪撚改啦

驚撚啦

唔叫

你同大ma睇？🍇

我都痴乸線你啊